點解警察會收到風有爆炸物就馬上處理但元朗見人就打就咩風都收唔到？

以下開放討論

唔使討論

心中自有答案

有咩好討論

爆炸物流㗎 自編自導自演
有咁猛料
神早炸左中聯辦啦